覺唔覺新娘潭呢個地方好猛鬼？

好多事故都呢度發生

覺

唔覺

鬼節當晚去過，唔覺

我投你老母票 屌你老母咩都投票 濫用功能攞存在感收皮啦柒頭

傻鳩

你個垃圾睇下自己個垃圾post 投你老母戅鳩仔